如果獎門人做美女廚房主持會點

打和啦

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

唔爭氣笑左

本輯節目獎品非常豐富
包括有未熟豬肉一碟
十成熟牛扒一份

笑埋右

這麼醜的女人

三組都煮得咁撚難食
三組都打和啦
Super!